【痴撚線】有咩人可以做錯完野，道完歉再自己屌自己？

杜汶澤就可以，條撚屌平時串柒柒，鳩流流，一衰左就鞠躬道歉，仲要喺自己最多人睇嗰兩個節目自己抽自己水，自己做錯事，用半集作埋首歌黎屌自己

相反其他人，高官就死撐，奸商就理撚你，屌返你地轉頭。例子都唔洗舉，時事台大把

做人做到咁撚樣，連登班五毛仲屌唔屌到？

想睇杜狗自抽，自己上網搵一鳩大事回顧

預左收負皮，連登太多五毛同人云亦云既on99仔

連登囝真係唔會再出到聲

啱阿

好多人都攞「係咪乜乜乜就大哂」黎做論點，但講真對比班鳩官，起碼杜汶澤柒完肯做衰仔 但如果一早講會再好啲囉

你個名都話自己扮工啦
一件事有人讚有人屌小正常
起馬認左錯。遲到好過無到

我個名玩食字ja
所以我係支持杜生